{
    "auth.failed": "These credentials do not match our records.",
    "auth.password": "The provided password is incorrect.",
    "auth.throttle": "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.",
    "pagination.previous": "&laquo; Previous",
    "pagination.next": "Next &raquo;",
    "passwords.reset": "Your password has been reset!",
    "passwords.sent": "We have emailed your password reset link!",
    "passwords.throttled": "Please wait before retrying.",
    "passwords.token": "This password reset token is invalid.",
    "passwords.user": "We can't find a user with that email address.",
    "validation.accepted": "The :attribute must be accepted.",
    "validation.accepted_if": "The :attribute must be accepted when :other is :value.",
    "validation.active_url": "The :attribute is not a valid URL.",
    "validation.after": "The :attribute must be a date after :date.",
    "validation.after_or_equal": "The :attribute must be a date after or equal to :date.",
    "validation.alpha": "The :attribute must only contain letters.",
    "validation.alpha_dash": "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.",
    "validation.alpha_num": "The :attribute must only contain letters and numbers.",
    "validation.array": "The :attribute must be an array.",
    "validation.before": "The :attribute must be a date before :date.",
    "validation.before_or_equal": "The :attribute must be a date before or equal to :date.",
    "validation.between.array": "The :attribute must have between :min and :max items.",
    "validation.between.file": "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.",
    "validation.between.numeric": "The :attribute must be between :min and :max.",
    "validation.between.string": "The :attribute must be between :min and :max characters.",
    "validation.boolean": "The :attribute field must be true or false.",
    "validation.confirmed": "The :attribute confirmation does not match.",
    "validation.current_password": "The password is incorrect.",
    "validation.date": "The :attribute is not a valid date.",
    "validation.date_equals": "The :attribute must be a date equal to :date.",
    "validation.date_format": "The :attribute does not match the format :format.",
    "validation.declined": "The :attribute must be declined.",
    "validation.declined_if": "The :attribute must be declined when :other is :value.",
    "validation.different": "The :attribute and :other must be different.",
    "validation.digits": "The :attribute must be :digits digits.",
    "validation.digits_between": "The :attribute must be between :min and :max digits.",
    "validation.dimensions": "The :attribute has invalid image dimensions.",
    "validation.distinct": "The :attribute field has a duplicate value.",
    "validation.email": "The :attribute must be a valid email address.",
    "validation.ends_with": "The :attribute must end with one of the following: :values.",
    "validation.enum": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.exists": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.file": "The :attribute must be a file.",
    "validation.filled": "The :attribute field must have a value.",
    "validation.gt.array": "The :attribute must have more than :value items.",
    "validation.gt.file": "The :attribute must be greater than :value kilobytes.",
    "validation.gt.numeric": "The :attribute must be greater than :value.",
    "validation.gt.string": "The :attribute must be greater than :value characters.",
    "validation.gte.array": "The :attribute must have :value items or more.",
    "validation.gte.file": "The :attribute must be greater than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.gte.numeric": "The :attribute must be greater than or equal to :value.",
    "validation.gte.string": "The :attribute must be greater than or equal to :value characters.",
    "validation.image": "The :attribute must be an image.",
    "validation.in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.in_array": "The :attribute field does not exist in :other.",
    "validation.integer": "The :attribute must be an integer.",
    "validation.ip": "The :attribute must be a valid IP address.",
    "validation.ipv4": "The :attribute must be a valid IPv4 address.",
    "validation.ipv6": "The :attribute must be a valid IPv6 address.",
    "validation.json": "The :attribute must be a valid JSON string.",
    "validation.lt.array": "The :attribute must have less than :value items.",
    "validation.lt.file": "The :attribute must be less than :value kilobytes.",
    "validation.lt.numeric": "The :attribute must be less than :value.",
    "validation.lt.string": "The :attribute must be less than :value characters.",
    "validation.lte.array": "The :attribute must not have more than :value items.",
    "validation.lte.file": "The :attribute must be less than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.lte.numeric": "The :attribute must be less than or equal to :value.",
    "validation.lte.string": "The :attribute must be less than or equal to :value characters.",
    "validation.mac_address": "The :attribute must be a valid MAC address.",
    "validation.max.array": "The :attribute must not have more than :max items.",
    "validation.max.file": "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.",
    "validation.max.numeric": "The :attribute must not be greater than :max.",
    "validation.max.string": "The :attribute must not be greater than :max characters.",
    "validation.mimes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.mimetypes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.min.array": "The :attribute must have at least :min items.",
    "validation.min.file": "The :attribute must be at least :min kilobytes.",
    "validation.min.numeric": "The :attribute must be at least :min.",
    "validation.min.string": "The :attribute must be at least :min characters.",
    "validation.multiple_of": "The :attribute must be a multiple of :value.",
    "validation.not_in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.not_regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.numeric": "The :attribute must be a number.",
    "validation.present": "The :attribute field must be present.",
    "validation.prohibited": "The :attribute field is prohibited.",
    "validation.prohibited_if": "The :attribute field is prohibited when :other is :value.",
    "validation.prohibited_unless": "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.",
    "validation.prohibits": "The :attribute field prohibits :other from being present.",
    "validation.regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.required": "The :attribute field is required.",
    "validation.required_array_keys": "The :attribute field must contain entries for: :values.",
    "validation.required_if": "The :attribute field is required when :other is :value.",
    "validation.required_unless": "The :attribute field is required unless :other is in :values.",
    "validation.required_with": "The :attribute field is required when :values is present.",
    "validation.required_with_all": "The :attribute field is required when :values are present.",
    "validation.required_without": "The :attribute field is required when :values is not present.",
    "validation.required_without_all": "The :attribute field is required when none of :values are present.",
    "validation.same": "The :attribute and :other must match.",
    "validation.size.array": "The :attribute must contain :size items.",
    "validation.size.file": "The :attribute must be :size kilobytes.",
    "validation.size.numeric": "The :attribute must be :size.",
    "validation.size.string": "The :attribute must be :size characters.",
    "validation.starts_with": "The :attribute must start with one of the following: :values.",
    "validation.string": "The :attribute must be a string.",
    "validation.timezone": "The :attribute must be a valid timezone.",
    "validation.unique": "The :attribute has already been taken.",
    "validation.uploaded": "The :attribute failed to upload.",
    "validation.url": "The :attribute must be a valid URL.",
    "validation.uuid": "The :attribute must be a valid UUID.",
    "validation.custom.attribute-name.rule-name": "custom-message",

    "Dashboard": "儀表板",
    "Advertising": "廣告",
    "Subscription Reports": "訂閱報告",
    "Manage Business": "管理業務",
    "Categories": "類別",
    "Business List": "商家列表",
    "Manage Plans": "管理計畫",
    "Create Plan": "創建計畫",
    "Staff Management": "員工管理",
    "Create Staff": "創建員工",
    "Manage Staff": "管理員工",
    "Messages": "訊息",
    "Manage Messages": "管理訊息",
    "CMS Manage": "CMS 管理",
    "Manage Pages": "管理頁面",
    "Manage FAQs": "管理常見問題",
    "Terms & Conditions": "條款與條件",
    "Privacy & Policy": "隱私權政策",
    "Testimonials": "見證",
    "Features": "功能",
    "Interface": "介面",
    "Manage Blogs": "管理部落格",
    "Newsletters": "電子報",
    "Roles & Permissions": "角色與權限",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "權限",
    "Settings": "設定",
    "Currencies": "貨幣",
    "Notifications": "通知",
    "SMS Settings": "簡訊設定",
    "Payment Gateway": "支付閘道",
    "System Settings": "系統設定",
    "General Settings": "一般設定",

    "Banner": "橫幅",
    "Add New Banner": "新增橫幅",
    "Banner List": "橫幅列表",
    "Status": "狀態",
    "Image": "圖片",
    "Active": "啟用",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "儲存",
    "Edit Banner": "編輯橫幅",
    "Advertising List": "廣告列表",
    "Create Banner": "創建橫幅",
    "SL": "SL",
    "Create Advertising": "創建廣告",
    "Reset": "重置",
    "Edit Advertising": "編輯廣告",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Shop": "商店",
    "Add new Package": "新增套裝",
    "Shop List": "商店列表",
    "Subscription Plan": "訂閱計畫",
    "Select Plan Category": "選擇計畫類別",
    "Package Name": "套裝名稱",
    "Enter Package Name": "輸入套裝名稱",
    "Business Category": "商家類別",
    "Select Business Category": "選擇商家類別",
    "Duration in Days": "持續天數",
    "Enter number": "輸入數字",
    "Offer Price": "優惠價",
    "Enter Plan Price": "輸入計畫價格",
    "Subscription Price": "訂閱價格",
    "Enter Subscription Price": "輸入訂閱價格",
    "View": "查看",
    "Upgrade Plan": "升級計畫",
    "Edit Shop": "編輯商店",
    "Select Category": "選擇類別",
    "Shop/Business Name": "商店/商家名稱",
    "Enter Shop/Business Name": "輸入商店/商家名稱",
    "Package": "套裝",
    "Select a package": "選擇套裝",
    "Name": "名稱",
    "Enter Name": "輸入名稱",
    "Role": "角色",
    "Select a role": "選擇角色",
    "Email": "電子郵件",
    "Enter Email": "輸入電子郵件",
    "Phone": "電話",
    "Enter Phone Number": "輸入電話號碼",
    "Password": "密碼",
    "Enter Password": "輸入密碼",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Enter Confirm password": "輸入確認密碼",
    "Address": "地址",
    "Enter Address": "輸入地址",
    "Select Country": "選擇國家",
    "Select a Country": "選擇國家",
    "Balance": "餘額",
    "Enter Balance": "輸入餘額",
    "Search...": "搜尋...",
    "Business Name": "商家名稱",
    "Last Enroll": "最後註冊",
    "Expired Date": "到期日期",
    "Action": "操作",
    "Select A Plan": "選擇計畫",
    "Select One": "選擇一個",
    "Price": "價格",
    "Enter plan price or select a plan": "輸入計畫價格或選擇計畫",
    "Payment Gateways": "支付閘道",
    "Select A payment gateway": "選擇支付閘道",
    "Notes": "備註",
    "Enter notes": "輸入備註",
    "Business View": "商家檢視",
    "Created date": "創建日期",
    "Category": "類別",
    "Add new Category": "新增類別",
    "View List": "查看列表",
    "Buisness Name": "商家名稱",
    "Enter Description": "輸入描述",
    "Description": "描述",
    "Edit Business Category": "編輯商家類別",
    "Enter Buisness Description": "輸入商家描述",
    "Business Categories List": "商家類別列表",
    "Add New": "新增",
    "Reports": "報告",
    "All": "全部",
    "Active User": "活躍用戶",
    "Deactive User": "非活躍用戶",
    "Date": "日期",
    "SL.": "序號",
    "Invoice": "發票",
    "Customer Name": "客戶名稱",
    "Amount": "金額",
    "View Report": "查看報告",
    "Download Report": "下載報告",
    "User View": "用戶檢視",
    "Shop Name": "商店名稱",
    "Country": "國家",
    "Reason": "原因",
    "Are You Sure?": "確定嗎？",
    "You won't be able to revert this!": "您將無法恢復此操作！",
    "Yes, Delete It!": "是的，刪除它！",
    "Add Currency": "新增貨幣",
    "Code": "代碼",
    "Symbol": "符號",
    "Position": "位置",
    "Inactive": "非活躍",
    "Make Default": "設為預設",
    "Edit Currency": "編輯貨幣",
    "Currency": "貨幣",

    "Total Businesses": "總商家數",
    "Total Expired Businesses": "總到期商家數",
    "Total Plan Subscribes": "總計畫訂閱數",
    "Total Business Categories": "總商家類別數",
    "Total Plans": "總計畫數",
    "Total Staffs": "總員工數",
    "Finance Overview": "財務概覽",

    "Gateway Settings": "閘道設定",
    "Payment Gateway Settings": "支付閘道設定",
    "GATEWAY IMAGE": "閘道圖片",
    "GATEWAY NAME": "閘道名稱",
    "Gateway Charge": "閘道手續費",
    "Gateway Currency": "閘道貨幣",
    "Gateway Mode": "閘道模式",
    "Is Manual": "是否手動",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Label": "標籤",
    "Enter label name": "輸入標籤名稱",
    "Select Required/Optionl": "選擇必填/選填",
    "Required": "必填",
    "Optional": "選填",
    "Add new row": "新增行",
    "INSTRUCTIONS": "說明",
    "Enter payment instructions here": "在此輸入付款說明",

    "Messages List": "訊息列表",
    "Search": "搜尋",
    "Company Name": "公司名稱",
    "Message": "訊息",

    "Notifications List": "通知列表",
    "Today": "今天",
    "Last 7 Days": "過去 7 天",
    "Last 15 Days": "過去 15 天",
    "Last Month": "上個月",
    "Last Year": "去年",
    "Created At": "創建於",
    "Read At": "閱讀於",
    "Add New Payment Type": "新增付款方式",
    "Enter Payment Type": "輸入付款方式",
    "Edit Payment Type": "編輯付款方式",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Add Payment Type": "新增付款方式",
    "Per Page- 10": "每頁 10 筆",
    "Per Page- 25": "每頁 25 筆",
    "Per Page- 50": "每頁 50 筆",
    "Per Page- 100": "每頁 100 筆",
    "Assigned Role": "指派角色",
    "Assign Role To User": "將角色指派給用戶",
    "Select User": "選擇用戶",
    "User": "用戶",
    "Select Role": "選擇角色",
    "Add Subscription Plan": "新增訂閱計畫",
    "Package List": "套裝列表",
    "Add New Features": "新增功能",
    "Enter features": "輸入功能",
    "Edit Subscription Plan": "編輯訂閱計畫",
    "Edit Package": "編輯套裝",
    "Enter Duration Days": "輸入持續天數",
    "Deactive": "停用",
    "Create Plans": "創建計畫",
    "User Profile": "用戶個人資料",
    "Registration Date": "註冊日期",
    "Enter Your Name": "輸入您的姓名",
    "Enter Your Email": "輸入您的電子郵件",
    "Profile Picture": "個人資料圖片",
    "Current Password": "目前密碼",
    "Enter Your Current Password": "輸入您的目前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Enter New Password": "輸入新密碼",
    "Save Changes": "儲存變更",
    "Add New Role": "新增角色",
    "Set role permissions": "設定角色權限",
    "Role Name": "角色名稱",
    "Enter role name": "輸入角色名稱",
    "Role Permissions": "角色權限",
    "Setup role permissions": "設定角色權限",
    "Select All": "全選",
    "Roles List": "角色列表",
    "Add role, if it does not exist": "如果不存在，則新增角色",
    "Edit Role": "編輯角色",
    "Privacy & Policy Settings": "隱私權政策設定",
    "Update": "更新",
    "Term & Condition Settings": "條款與條件設定",
    "Title": "標題",
    "Enter Title": "輸入標題",
    "Copy Right": "版權",
    "Admin Footer Text": "管理員頁尾文字",
    "Enter Text": "輸入文字",
    "Admin Footer Link Text": "管理員頁尾連結文字",
    "Admin Footer Link": "管理員頁尾連結",
    "Enter Link": "輸入連結",
    "Main Header Logo": "主標頭徽標",
    "Common Header Logo": "常用標頭徽標",
    "Footer Logo": "頁尾徽標",
    "Admin Logo": "管理員徽標",
    "Favicon": "網站圖示",
    "Don't Use Any Kind Of Space In The Input Fields": "輸入欄位中請勿使用任何空格",

    "App": "應用程式",
    "Drivers": "驅動程式",
    "Storage Settings": "儲存設定",
    "Mail Configuration": "郵件設定",
    "Others": "其他",
    "APP_NAME": "應用程式名稱",
    "APP_KEY": "應用程式金鑰",
    "APP_DEBUG": "應用程式偵錯",
    "APP_URL": "應用程式網址",
    "QUEUE_MAIL": "佇列郵件",
    "MAIL_DRIVER_TYPE": "郵件驅動程式類型",
    "MAIL DRIVER": "郵件驅動程式",
    "MAIL_HOST": "郵件主機",
    "MAIL_PORT": "郵件埠號",
    "MAIL_USERNAME": "郵件使用者名稱",
    "MAIL_PASSWORD": "郵件密碼",
    "MAIL_ENCRYPTION": "郵件加密",
    "MAIL_FROM_ADDRESS": "郵件發件人地址",
    "MAIL_FROM_NAME": "郵件發件人名稱",
    "QUEUE COMMAND Path": "佇列命令路徑",
    "CACHE_DRIVER": "快取驅動程式",
    "Recommended": "推薦",
    "QUEUE_CONNECTION": "佇列連接",
    "SESSION_DRIVER": "會話驅動程式",
    "SESSION_LIFETIME": "會話生命週期",
    "REDIS_PORT": "Redis 埠號",
    "REDIS_URL": "Redis URL",
    "REDIS_PASSWORD": "Redis 密碼",
    "AWS S3 Storage Bucket'": "AWS S3 儲存桶",
    "Fill up this credentials if you want to use AWS S3 Storage Bucket": "如果您要使用 AWS S3 儲存桶，請填寫此認證資訊",
    "Wasabi Storage Bucket": "Wasabi 儲存桶",
    "public (uploads folder)": "public (上傳資料夾)",
    "AWS_ACCESS_KEY_ID": "AWS 存取金鑰 ID",
    "AWS_SECRET_ACCESS_KEY": "AWS 秘密存取金鑰",
    "AWS_DEFAULT_REGION": "AWS 預設區域",
    "AWS_BUCKET": "AWS 儲存桶名稱",
    "Fill up this credentials if you want to use Wasabi Storage Bucket": "如果您要使用 Wasabi 儲存桶，請填寫此認證資訊",
    "WAS_ACCESS_KEY_ID": "Wasabi 存取金鑰 ID",
    "WAS_SECRET_ACCESS_KEY": "Wasabi 秘密存取金鑰",
    "WAS_DEFAULT_REGION": "Wasabi 預設區域",
    "WAS_BUCKET": "Wasabi 儲存桶名稱",
    "WAS_ENDPOINT": "Wasabi 端點",
    "CACHE_LIFETIME": "快取生命週期",
    "Paid": "已付款",
    "Reject": "拒絕",
    "Why are you reject It?": "為什麼拒絕它？",
    "Enter Reason": "輸入原因",
    "Confirm": "確認",
    "Subscriptions List": "訂閱列表",
    "Started": "開始",
    "End": "結束",
    "Gateway Method": "閘道方法",
    "Are you sure?": "確定嗎？",
    "Add New Testimonial": "新增見證",
    "Client Name": "客戶名稱",
    "Enter Client Name": "輸入客戶名稱",
    "Stars": "星級",
    "Works At": "任職於",
    "Client Image": "客戶圖片",
    "Review": "評論",
    "Enter text": "輸入文字",
    "Enter review message here": "在此輸入評論訊息",
    "Edit Testimonial": "編輯見證",
    "Testimonials List": "見證列表",
    "Create New": "創建新項目",
    "Add New Staff": "新增員工",
    "Full Name": "全名",
    "Enter Email Address": "輸入電子郵件地址",
    "Edit Staff": "編輯員工",
    "Staff List": "員工列表",
    "User Email": "用戶電子郵件",
    "User Role": "用戶角色",
    "Comments": "評論",
    "Comment List": "評論列表",
    "Create Blog": "創建部落格",
    "Blog List": "部落格列表",
    "Select a status": "選擇狀態",
    "Tags": "標籤",
    "Enter tags name": "輸入標籤名稱",
    "SEO Meta Tags": "SEO 關鍵字標籤",
    "Meta Title": "元標題",
    "Meta Description": "元描述",
    "Enter meta Description": "輸入元描述",
    "Comment": "評論",
    "Edit Blog": "編輯部落格",
    "Blogs": "部落格",
    "Create Faqs": "創建常見問題",
    "Add New FAQs": "新增常見問題",
    "Question": "問題",
    "InActive": "非活躍",
    "Answer": "答案",
    "Enter question answer here": "在此輸入問題答案",
    "Edit Faqs": "編輯常見問題",
    "FAQS List": "常見問題列表",
    "View Details": "查看詳細資訊",
    "Create Feature": "創建功能",
    "Add New Feature": "新增功能",
    "Backgroud Color": "背景顏色",
    "Enter Color": "輸入顏色",
    "Edit Feature": "編輯功能",
    "Features List": "功能列表",
    "Create Interfaces": "創建介面",
    "Add New Interface": "新增介面",
    "Edit Interface": "編輯介面",
    "Interfaces List": "介面列表",
    "Newsletters List": "電子報列表",
    "Page for Updating Website Sections": "更新網站區段的頁面",
    "Slider Section": "滑塊區段",
    "Header Section": "標題區段",
    "Feature Section": "功能區段",
    "Interface Section": "介面區段",
    "Watch Section": "觀看區段",
    "Testimonial Section": "見證區段",
    "Blog Section": "部落格區段",
    "About us Page": "關於我們頁面",
    "Terms And Conditions": "條款與條件",
    "Privacy Page": "隱私權頁面",
    "Contuct us Page": "聯絡我們頁面",
    "Pricing Section": "定價區段",
    "Footer Section": "頁尾區段",
    "Social Medias": "社群媒體",
    "Button One": "按鈕一",
    "Button Text": "按鈕文字",
    "Button One Link": "按鈕一連結",
    "Button Two": "按鈕二",
    "Button Two Link": "按鈕二連結",
    "Scanner Text": "掃描器文字",
    "Scanner Image": "掃描器圖片",
    "Slider Image": "滑塊圖片",
    "Header Button Text": "標題按鈕文字",
    "Header Button Link": "標題按鈕連結",
    "Enter Header link": "輸入標題連結",
    "Section Title": "區段標題",
    "Enter Section Title": "輸入區段標題",
    "Interface Title": "介面標題",
    "Watch Title": "觀看標題",
    "Button Link": "按鈕連結",
    "Watch Image": "觀看圖片",
    "Blog Title": "部落格標題",
    "Read More Button Text": "閱讀更多按鈕文字",
    "View All Button Text": "查看全部按鈕文字",
    "View All Link": "查看全部連結",
    "Testimonial Title": "見證標題",
    "Enter Short Title": "輸入短標題",
    "Long Title": "長標題",
    "About Image": "關於圖片",
    "Description One": "描述一",
    "Description Two": "描述二",
    "Option": "選項",
    "Icon": "圖示",
    "Plan Button Url": "計畫按鈕網址",
    "Short Title": "短標題",
    "Right Footer Title": "右側頁尾標題",
    "Middle Footer Title": "中間頁尾標題",
    "Apple App Link": "Apple App 連結",
    "Apple App": "Apple App",
    "Google Play Link": "Google Play 連結",
    "Google Play App": "Google Play App",
    "Right Footer": "右側頁尾",
    "Link": "連結",
    "Middle Footer": "中間頁尾",
    "Left Footer": "左側頁尾",
    "Footer Socials": "頁尾社交媒體",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Enter the email address associated with your account": "輸入與您的帳戶關聯的電子郵件地址",
    "Enter your Email": "輸入您的電子郵件",
    "Continue": "繼續",
    "Back to Login": "返回登錄",
    "Login": "登錄",
    "Welcome to": "歡迎來到",
    "Welcome back, Please login in to your account": "歡迎回來，請登錄您的帳戶",
    "Remember me": "記住我",
    "Forgot Password?": "忘記密碼？",
    "Super Admin": "超級管理員",
    "Admin": "管理員",
    "Manager": "經理",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Create new password, it must be Strong password.": "創建新密碼，它必須是強密碼。",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "You Have": "您有",
    "new Notifications": "新通知",
    "Mark all Read": "標記全部已讀",
    "View all notifications": "查看所有通知",
    "Clear cache": "清除快取",
    "My Profile": "我的個人資料",
    "Logout": "登出",
    "About Us": "關於我們",
    "Home": "首頁",
    "Pricing": "定價",
    "Pages": "頁面",
    "Blog": "部落格",
    "Privacy Policy": "隱私權政策",
    "Contact Us": "聯絡我們",
    "You are having this email because you have requested for a password reset.": "您收到這封電子郵件是因為您已請求重置密碼。",
    "Your verification code is:": "您的驗證碼是：",
    "This password reset code will expire in 60 minutes.": "此密碼重置碼將在 60 分鐘後失效。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您沒有請求重置密碼，則不需要採取任何進一步的措施。",
    "Regards": "敬啟",
    "All right reserved": "保留所有權利",
    "Hi": "嗨",
    "Dear": "親愛的",
    "Your OTP code is": "您的 OTP 碼是",
    "Please do not share this PIN with anyone": "請勿與任何人分享此 PIN 碼",
    "Best Regards": "最誠摯的問候",
    "Gateway Name": "閘道名稱",
    "Subscription Name": "訂閱名稱",
    "Payable Amount": "應付金額",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Enter your phone number": "輸入您的電話號碼",
    "Pay Now": "立即付款",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一頁",
    "Free": "免費",
    "Features Of Free Plan": "免費計畫的功能",
    "Choose Plan": "選擇計畫",
    "Blog Details": "部落格詳細資訊",
    "Leave a Comment Here": "在此留言",
    "Your email address will not be published": "您的電子郵件地址不會公開",
    "Enter your name": "輸入您的姓名",
    "Enter your email": "輸入您的電子郵件",
    "Enter your comment": "輸入您的評論",
    "Recent Posts": "最新文章",
    "Create a Free Account": "創建免費帳戶",
    "Enter full name": "輸入全名",
    "Enter phone number": "輸入電話號碼",
    "Enter email address": "輸入電子郵件地址",
    "Company": "公司",
    "Enter company name": "輸入公司名稱",
    "Enter your message": "輸入您的訊息",
    "Pricing Plan": "定價計畫",
    "Subscription Plans": "訂閱計畫",

    "Plan List": "計畫列表",
    "Work At": "任職於",
    "Show- 10": "顯示 10 筆",
    "Show- 25": "顯示 25 筆",
    "Show- 50": "顯示 50 筆",
    "Show- 100": "顯示 100 筆",
    "Duration": "持續時間",
    "Select": "選擇",
    "Currency List": "貨幣列表",
    "Default": "預設",
    "Country Name": "國家名稱",
    "View Website": "查看網站",
    "Contact Messages": "聯絡訊息",

    "Total Shop": "總商店",
    "Expired Businesses": "過期的企業",
    "Plan Subscribes": "計畫訂閱",
    "Total Categories": "總類別",
    "Recent Register": "最近註冊",
    "Date & Time": "日期與時間",
    "View All": "查看全部",
    "Add new Business": "新增企業",
    "Enter Company Name": "輸入公司名稱",
    "Edit Business": "編輯企業",
    "Create Business": "創建企業",
    "Enter Buisness Name": "輸入企業名稱",
    "Note: Enter embedded video link": "注意：輸入嵌入影片連結",
    "Enter title": "輸入標題",
    "Enter Code": "輸入代碼",
    "Enter Symbol": "輸入符號",
    "Select a position": "選擇一個位置",
    "left": "左",
    "right": "右",
    "TIMEZONE": "時區",
    "Note :": "注意：",
    "If you are using MAIL QUEUE after Changing The Mail Settings You Need To Restart Your Supervisor From Your Server": "如果您在更改郵件設定後使用郵件佇列，您需要從伺服器重新啟動您的監控者",
    "QUEUE COMMAND Path :": "佇列命令路徑：",
    "QUEUE COMMAND :": "佇列命令：",
    "Storage Method": "儲存方法",

    "Brand List": "品牌列表",
    "Add new Brand": "新增品牌",
    "items show": "顯示項目",
    "Brand Name": "品牌名稱",
    "Create Brand": "創建品牌",
    "Enter Brand Name": "輸入品牌名稱",
    "Edit Brand": "編輯品牌",
    "Add New Category": "新增類別",
    "Enter Category Name": "輸入類別名稱",
    "Select Variations": "選擇變體",
    "Capacity": "容量",
    "Color": "顏色",
    "Size": "尺寸",
    "Type": "類型",
    "Weight": "重量",
    "Edit Category": "編輯類別",
    "Category List": "類別列表",
    "You want to delete everything!": "您確定要刪除所有項目嗎！",
    "Total Sales": "總銷售",
    "Total Purchase": "總購買",
    "Total Income": "總收入",
    "This Month": "本月",
    "Total Expense": "總支出",
    "Total Customer": "總客戶",
    "Total Supplier": "總供應商",
    "Sales Returns": "銷售退貨",
    "Purchase Returns": "購買退貨",
    "Low Stock": "庫存不足",
    "Alert Qty": "警示數量",
    "Profit": "利潤",
    "Loss": "損失",
    "Purchase": "購買",
    "Sales": "銷售",
    "Income": "收入",
    "Expense": "支出",
    "Recent Sales": "最近銷售",
    "Recent Purchase": "最近購買",
    "Customer": "客戶",
    "Total": "總計",
    "Due": "到期",
    "Collect Due": "收取到期款項",
    "Select Invoice": "選擇發票",
    "Select an Invoice": "選擇發票",
    "Total Amount": "總金額",
    "Paid Amount": "已付款金額",
    "Due Amount": "到期金額",
    "Select one": "選擇一項",
    "Cash": "現金",
    "Card": "卡片",
    "Check": "支票",
    "Mobile Pay": "行動支付",
    "Due List": "到期清單",
    "Mobile": "手機",
    "Sale": "銷售",
    "Bill To": "帳單至",
    "Collected By": "收款人",
    "Total Due": "總到期金額",
    "Payment Amount": "付款金額",
    "Remaining Due": "剩餘到期金額",
    "Powered By": "技術支持",
    "Create Expense Catgeory": "創建支出類別",
    "Catgeory Name": "類別名稱",
    "Enter catgeory Name": "輸入類別名稱",
    "Edit Expense Category": "編輯支出類別",
    "Expense Category List": "支出類別列表",
    "Add new": "新增",
    "Category Name": "類別名稱",
    "Create Expense": "創建支出",
    "Enter Amount": "輸入金額",
    "Select A Category": "選擇類別",
    "Expense For": "支出項目",
    "Enter Expense For": "輸入支出項目",
    "Select a payment type": "選擇付款方式",
    "Bank": "銀行",
    "Mobile Payment": "行動支付",
    "Reference Number": "參考編號",
    "Enter reference number": "輸入參考編號",
    "Expense Date": "支出日期",
    "Note": "備註",
    "Enter note": "輸入備註",
    "Edit Expense": "編輯支出",
    "Expense List": "支出列表",
    "Expesne For": "支出項目",
    "Create Income Catgeory": "創建收入類別",
    "Enter catgeory name": "輸入類別名稱",
    "Edit Income Category": "編輯收入類別",
    "Income Category List": "收入類別列表",
    "Create Income": "創建收入",
    "Enter amount": "輸入金額",
    "Enter income for": "輸入收入項目",
    "Income Date": "收入日期",
    "Edit Income": "編輯收入",
    "Income List": "收入列表",
    "Sale New": "新增銷售",
    "Sale List": "銷售列表",
    "Sale Return": "銷售退貨",
    "Purchases": "採購",
    "Purchase New": "新增採購",
    "Purchase List": "採購列表",
    "Purchase Return": "採購退貨",
    "Products": "產品",
    "All Product": "所有產品",
    "Add Product": "新增產品",
    "Brand": "品牌",
    "Unit": "單位",
    "Stock List": "庫存列表",
    "Customers": "客戶",
    "All Customers": "所有客戶",
    "Add Customer": "新增客戶",
    "Suppliers": "供應商",
    "All Suppliers": "所有供應商",
    "Add Supplier": "新增供應商",
    "Income Category": "收入類別",
    "Expense Category": "支出類別",
    "Subscriptions": "訂閱",
    "Profit & Loss List": "損益列表",
    "All Income": "所有收入",
    "All Expense": "所有支出",
    "Current Stock": "當前庫存",
    "Customer Due": "客戶應付",
    "Supplier Due": "供應商應付",
    "Loss & Profit": "損失與利潤",
    "Loss/Profit": "損失/利潤",
    "Unpaid": "未付款",
    "Loss Profit": "損失利潤",
    "Loss Profit List": "損失利潤列表",
    "Product List": "產品列表",
    "Create Party": "創建派對",
    "List": "列表",
    "Party Type": "派對類型",
    "Retailer": "零售商",
    "Dealer": "經銷商",
    "Wholesaler": "批發商",
    "Supplier": "供應商",
    "Enter Due": "輸入到期金額",
    "Edit Party": "編輯派對",
    "Edit ": "編輯 ",
    " List": " 列表",
    "Parties List": "派對列表",
    "Add new ": "新增 ",
    "Create Product": "創建產品",
    "Add new Product": "新增產品",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Enter Product Name": "輸入產品名稱",
    "Product Category": "產品類別",
    "Product Unit": "產品單位",
    "Product Code": "產品代碼",
    "Enter Product Code": "輸入產品代碼",
    "Stock": "庫存",
    "Enter stock qty": "輸入庫存數量",
    "Purchase Price": "採購價格",
    "Enter purchase price": "輸入採購價格",
    "Sale Price": "銷售價格",
    "Enter sale price": "輸入銷售價格",
    "Wholesale Price": "批發價格",
    "Enter wholesale price": "輸入批發價格",
    "Dealer Price": "經銷價格",
    "Enter dealer price": "輸入經銷價格",
    "Manufacturer": "製造商",
    "Enter manufacturer name": "輸入製造商名稱",
    "Edit Product": "編輯產品",
    "Product Brand": "產品品牌",
    "Purchase price": "採購價格",
    "Sale price": "銷售價格",
    "Pos Sale": "POS銷售",
    "Invoice no": "發票編號",
    "Invoice No": "發票編號",
    "Items": "項目",
    "Qty": "數量",
    "Sub Total": "小計",
    "Purchase return Amount ": "退貨金額 ",
    "Confirm Return": "確認退貨",
    "Purchase Return List": "退貨清單",
    "Return Date": "退貨日期",
    "Return Amount": "退貨金額",
    "Return Qty": "退貨數量",
    "Brand list": "品牌清單",
    "0": "0",
    "Quick Action": "快速操作",
    "Today Purchase": "今日購買",
    "Calculator": "計算機",
    "Select Supplier": "選擇供應商",
    "Receive Amount": "接收金額",
    "Search product...": "搜尋產品...",
    "Due: ": "應付金額: ",
    "Party Name": "商家名稱",
    "Discount": "折扣",
    "Payment": "付款",
    "INVOICE": "發票",
    "Sells By": "銷售者",
    "Quantity": "數量",
    "Unit Price": "單價",
    "Total Price": "總價格",
    "Item": "項目",
    "Paid by": "付款人",
    "Subtotal": "小計",
    "Customer Signature": "客戶簽名",
    "Authorized Signature": "授權簽名",
    "Add Items": "新增項目",
    "Enter Quantity": "輸入數量",
    "Enter Purchase Price": "輸入購買價格",
    "Sales Price": "銷售價格",
    "Enter Sales Price": "輸入銷售價格",
    "WholeSale Price": "批發價格",
    "Enter WholeSale Price": "輸入批發價格",
    "Enter Dealer Price": "輸入經銷商價格",
    "Customer Due Reports": "客戶應付報告",
    "Customer Due List": "客戶應付清單",
    "Expense Reports": "支出報告",
    "Expense Report List": "支出報告清單",
    "Income For": "收入用途",
    "Income Reports": "收入報告",
    "Income Report List": "收入報告清單",
    "Loss Profit Reports": "損益報告",
    "From Date": "開始日期",
    "To Date": "結束日期",
    "Loss Profit Report List": "損益報告清單",
    "Discount Amount": "折扣金額",
    "Sale Date": "銷售日期",
    "Purchase Report List": "購買報告清單",
    "Purchase Reports": "購買報告",
    "Purchase Return Report List": "退貨報告清單",
    "Purchase Return Reports": "退貨報告",
    "Sales Report List": "銷售報告清單",
    "Sale Reports": "銷售報告",
    "Sale Return Report": "銷售退貨報告",
    "Sale Return Reports": "銷售退貨報告",
    "Sale Return Report List": "銷售退貨報告清單",
    "Cost": "成本",
    "Stock Value": "庫存價值",
    "Stock Report List": "庫存報告清單",
    "Stock Reports": "庫存報告",
    "Total Quantity": "總數量",
    "Total Stock Value": "總庫存價值",
    "Supplier Due Reports": "供應商應付報告",
    "Supplier Due List": "供應商應付清單",
    "Profile Edit": "編輯個人資料",
    "Parties": "商家",
    "Sales List": "銷售清單",
    "User Title": "用戶標題",
    "Enter user title": "輸入用戶標題",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Edit User Role": "編輯用戶角色",
    "Add User Role": "新增用戶角色",
    "Sale return Amount ": "銷售退貨金額 ",
    "Sales Return List": "銷售退貨清單",
    "Select Customer": "選擇客戶",
    "Guest": "訪客",
    "Enter Customer Phone Number": "輸入客戶電話號碼",
    "Type note...": "輸入備註...",
    "Sales Return": "銷售退貨",
    "Purchases Return": "購買退貨",
    "Add Vat": "新增增值稅",
    "Tax": "稅",
    "Apply": "應用",
    "Select a category": "選擇分類",
    "Company And Business Name": "公司與商業名稱",
    "Enter Phone": "輸入電話",
    "Logo": "標誌",
    "Invoice Logo": "發票標誌",
    "Purchase Plan": "購買計劃",
    "Days": "天數",
    "Already Subscribed": "已訂閱",
    "Buy Now": "立即購買",
    "Create Unit": "創建單位",
    "Unit Name": "單位名稱",
    "Enter Unit Name": "輸入單位名稱",
    "Unit List": "單位清單",
    "Add new Unit": "新增單位",
    "Overall Reports": "綜合報告",
    "Revenue Statistic": "營收統計",
    "Today Sales": "今日銷售",
    "Change Amount": "找零金額",
    "Vat": "增值稅",
    "Save Product": "儲存產品",
    "Product": "產品",
    "Category created successfully": "分類創建成功",
    "Category updated successfully": "分類更新成功",
    "Category deleted successfully": "分類刪除成功",
    "Selected Category deleted successfully": "選定分類刪除成功",
    "Something went wrong!": "發生錯誤!",
    "Brand created cuccessfully": "品牌創建成功",
    "Brand updated successfully": "品牌更新成功",
    "Brand deleted successfully": "品牌刪除成功",
    "Selected Brands deleted successfully": "選定品牌刪除成功",
    "Something was wrong.": "出錯了。",
    "Default currency activated successfully": "默認貨幣激活成功",
    "Failed to set default currency. Please try again.": "設置默認貨幣失敗，請再試一次。",
    "Collect Due saved successfully": "應收款項保存成功",
    "Expense Category saved successfully.": "支出類別保存成功",
    "Expense Category updated successfully.": "支出類別更新成功",
    "Expense Category deleted successfully": "支出類別刪除成功",
    "Selected item deleted successfully.": "選定項目刪除成功",
    "Expense saved successfully.": "支出保存成功",
    "Expense updated successfully.": "支出更新成功",
    "Expense deleted successfully": "支出刪除成功",
    "Selected Items deleted successfully.": "選定項目刪除成功",
    "Income Category saved successfully.": "收入類別保存成功",
    "Income Category updated successfully.": "收入類別更新成功",
    "Income Category deleted successfully": "收入類別刪除成功",
    "Income saved successfully.": "收入保存成功",
    "Income updated successfully.": "收入更新成功",
    "Income deleted successfully": "收入刪除成功",
    "Premission denied.": "權限被拒絕。",
    "Customer created successfully": "客戶創建成功",
    "Supplier created successfully": "供應商創建成功",
    "Supplier deleted successfully": "供應商刪除成功",
    "Customer deleted successfully": "客戶刪除成功",
    "Selected parties deleted successfully": "選定商家刪除成功",
    "Product saved successfully.": "產品保存成功",
    "Data saved successfully.": "數據保存成功",
    "Product deleted successfully": "產品刪除成功",
    "Selected product deleted successfully": "選定產品刪除成功",
    "Cart is empty. Add items first!": "購物車為空，請先添加商品!",
    "Purchase created successfully.": "購買創建成功",
    "Somethings went wrong!": "發生錯誤!",
    "Purchase updated successfully.": "購買更新成功",
    "Selected purchases deleted successfully.": "選定購買刪除成功",
    "Sales created successfully.": "銷售創建成功",
    "You cannot sale in due for a walking customer.": "對於臨時顧客，無法將其設為應付賣出。",
    "Sales updated successfully.": "銷售更新成功",
    "Sale deleted successfully.": "銷售刪除成功",
    "Selected sales deleted successfully.": "選定銷售刪除成功",
    "Unit saved successfully": "單位保存成功",
    "Unit updated successfully": "單位更新成功",
    "Units deleted successfully": "單位刪除成功",
    "Unit deleted successfully": "單位刪除成功",
    "Quantity and price updated successfully": "數量和價格更新成功",
    "Enter valid qty and price": "輸入有效的數量和價格",
    "Item not found in the cart": "購物車中找不到該項目",
    "The cart does not contain this item": "購物車中不包含此項目",
    "Item removed from cart": "項目從購物車中移除",
    "All cart removed successfully!": "購物車所有商品已成功移除!",
    "Current Password does not match with old password": "當前密碼與舊密碼不匹配",
    "Profile updated successfully": "個人資料更新成功",
    "Purchase returned successfully.": "購買退貨成功",
    "Business General Setting updated successfully": "業務設置更新成功",
    "User role created successfully": "用戶角色創建成功",
    "User role updated successfully": "用戶角色更新成功",
    "User role deleted successfully": "用戶角色刪除成功",
    "You have no permission to access.": "您沒有訪問權限。",
    "Sale returned successfully.": "銷售退貨成功",
    "New subscription order successfully.": "新訂閱訂單成功",

    "Branch": "分店",
    "Warehouse": "倉庫",
    "Overview": "概覽",
    "Branch List": "分店列表",
    "Role & permissions": "角色與權限",
    "Warehouses List": "倉庫列表",
    "Stock Qty": "庫存數量",
    "Create Warehouse": "創建倉庫",
    "Enter phone": "輸入電話",
    "Enter email": "輸入電子郵件",
    "Enter address": "輸入地址",
    "Enter name": "輸入姓名",
    "Edit Warehouse": "編輯倉庫",
    "Select Branch": "選擇分店",
    "Rack": "貨架",
    "Shelf": "架子",
    "Statement": "聲明",
    "Expire Product": "過期產品",
    "Branch Wise Sales": "分店銷售",
    "Branch Wise Purchases": "分店採購",
    "Employee Overview": "員工概覽",
    "Staffs": "員工",
    "Add new Branch": "添加新分店",
    "Create Branch": "創建分店",
    "Opening Balance": "開盤餘額",
    "Enter balance": "輸入餘額",
    "Enter description": "輸入描述",
    "Edit Branch": "編輯分店",
    "Example": "範例",
    "Acnoo": "Acnoo",
    "in this example": "在這個範例中",
    "Previously, you didn’t have a branch section. So, when you create your first branch, another branch will be created automatically using your company/business name.": "之前，您沒有分店部分。因此，當您創建第一個分店時，將自動使用您的公司/商業名稱創建另一個分店。",
    "when you create your first branch, another branch will automatically be created with the name": "當您創建第一個分店時，將自動創建另一個名為的分店",
    "If your company/business name is": "如果您的公司/商業名稱是",
    "All your previous data will be assigned to the automatically created branch": "您所有的先前數據將被分配到自動創建的分店",
    "You cannot delete the automatically created branch. This is because if a branch is deleted, it is removed from every section, making it impossible to filter branch data. Therefore, the automatically created branch cannot be deleted.": "您無法刪除自動創建的分店。這是因為如果刪除分店，它將從每個部分中移除，導致無法過濾分店數據。因此，自動創建的分店無法刪除。",
    "Role & Permission": "角色與權限",
    "Add Role": "添加角色",
    "Selected role deleted successfully": "選定的角色已成功刪除",
    "Branch saved successfully.": "分店已成功保存。",
    "Branch updated successfully.": "分店已成功更新。",
    "Selected branch deleted successfully": "選定的分店已成功刪除",
    "Branch deleted successfully": "分店已成功刪除",
    "Warehouse saved successfully.": "倉庫已成功保存。",
    "Warehouse updated successfully.": "倉庫已成功更新。",
    "Warehouse deleted successfully": "倉庫已成功刪除。",
    "Selected items deleted successfully.": "選定的項目已成功刪除。",
    "My Domains": "我的域名",
    "Domain List": "域名列表",
    "Domains": "域名",
    "Domain Name": "域名",
    "Is Verified": "已驗證",
    "Has SSL": "有 SSL",
    "Added on": "添加於",
    "Add New Domain": "添加新域名",
    "Domain Type": "域名類型",
    "Addon Domain": "附加域名",
    "Subdomain": "子域名",
    "Enter your domain name": "輸入您的域名",
    "row selected": "選定的行",
    "A new sub domain has been added.": "已添加新的子域名。",
    "A new domain has been added.": "已添加新的域名。",
    "Domain deleted successfully": "域名已成功刪除。",
    "Domains deleted successfully": "域名已成功刪除。",
    "Domains List": "域名列表",
    "Get instruction": "獲取指示",
    "Accept": "接受",
    "Pending": "待處理",
    "Why are you reject it?": "為什麼您要拒絕它？",
    "Enter reason...": "輸入原因...",
    "Submit": "提交",
    "Instructions": "說明",
    "cPanel Domain Setup Instructions": "cPanel 域名設置說明",
    "Login to your": "登錄到您的",
    "cPanel": "cPanel",
    "account": "帳戶",
    "Go to": "轉到",
    "Domains → Addon Domains": "域名 → 附加域名",
    "Enter your new domain": "輸入您的新域名",
    "Leave the auto-generated subdirectory and FTP as default": "保持自動生成的子目錄和 FTP 為默認",
    "Click": "點擊",
    "Add Domain": "添加域名",
    "Update your domain’s DNS to point to your cPanel nameservers": "更新您的域名的 DNS，指向您的 cPanel 名稱伺服器",
    "Tip": "提示",
    "If you need SSL, go to": "如果您需要 SSL，請轉到",
    "SSL/TLS": "SSL/TLS",
    "in cPanel and issue a certificate for your new domain (Let’s Encrypt is free).": "在 cPanel 中，為您的新域名發行證書（Let’s Encrypt 是免費的）。",
    "Apache VPS Configuration": "Apache VPS 配置",
    "Apache Wildcard Domain Setup": "Apache 通配符域名設置",
    "Create a config file in": "在創建配置文件",
    "How to Add a Domain in cPanel": "如何在 cPanel 中添加域名",
    "Enable the site and reload Apache": "啟用站點並重新加載 Apache",
    "Always test config before reload": "重新加載之前始終測試配置",
    "Replace": "替換",
    "with your actual domain": "用您的實際域名替換",
    "Ensure correct file permissions (chown/chmod)": "確保正確的文件權限（chown/chmod）",
    "Use": "使用",
    "Certbot": "Certbot",
    "for free SSL": "用於免費 SSL",
    "Nginx VPS Configuration": "Nginx VPS 配置",
    "Nginx Wildcard Domain Setup": "Nginx 通配符域名設置",
    "Enable the site and reload Nginx": "啟用站點並重新加載 Nginx",
    "Important": "重要",
    "Ensure correct file permissions": "確保正確的文件權限",
    "Domain updated successfully": "域名已成功更新",
    "Domain": "域名",
    "Domain has been rejected successfully.": "域名已成功拒絕。",
    "Domain has been approved successfully.": "域名已成功批准。",
    "Edit Domain": "編輯域名",
    "Deleted by user": "用戶刪除",

    "installer_messages.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.next": "Next Step",
    "installer_messages.back": "Previous",
    "installer_messages.finish": "Install",
    "installer_messages.forms.errorTitle": "The Following errors occurred:",

    "installer_messages.welcome.templateTitle": "Welcome",
    "installer_messages.welcome.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.welcome.message": "Easy Installation and Setup Wizard.",
    "installer_messages.welcome.next": "Check Requirements",

    "installer_messages.requirements.templateTitle": "Step 1 | Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.title": "Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.next": "Check Permissions",
    "installer_messages.permissions.templateTitle": "Step 2 | Permissions",
    "installer_messages.permissions.title": "Permissions",
    "installer_messages.permissions.next": "Configure Environment",
    "installer_messages.environment.menu.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.title": "Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.desc": "Please select how you want to configure the apps .env file.",
    "installer_messages.environment.menu.wizard-button": "Form Wizard Setup",
    "installer_messages.environment.menu.classic-button": "Classic Text Editor",

    "installer_messages.environment.wizard.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Guided Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.title": "Guided .env Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.environment": "Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.database": "Database",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.application": "Application",

    "installer_messages.environment.wizard.form.name_required": "An environment name is required.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_label": "Website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_placeholder": "Enter your website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label": "App Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_local": "Local",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_developement": "Development",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_qa": "Qa",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_production": "Production",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_other": "Other",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_placeholder_other": "Enter your environment...",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label": "App Debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_true": "True",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_false": "False",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label": "App Log Level",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_debug": "debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_info": "info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_notice": "notice",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_warning": "warning",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_error": "error",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_critical": "critical",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_alert": "alert",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_emergency": "emergency",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_label": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_placeholder": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_failed": "Could not connect to the database.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label": "Database Connection",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_mysql": "mysql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlite": "sqlite",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_pgsql": "pgsql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlsrv": "sqlsrv",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_label": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_placeholder": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_label": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_placeholder": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_label": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_placeholder": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_label": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_placeholder": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_label": "Database Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_placeholder": "Database Password",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.more_info": "More Info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_title": "Broadcasting, Caching, Session, &amp; Queue",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_label": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_placeholder": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_label": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_placeholder": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_label": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_placeholder": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_label": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_placeholder": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_label": "Redis Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_host": "Redis Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_password": "Redis Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_port": "Redis Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_label": "Mail",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_label": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_placeholder": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_label": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_placeholder": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_label": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_placeholder": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_label": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_placeholder": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_label": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_placeholder": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_label": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_placeholder": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_label": "Pusher",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_label": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_palceholder": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_label": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_palceholder": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_label": "Pusher App Secret",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_palceholder": "Pusher App Secret",

    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_database": "Setup Database",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_application": "Setup Application",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.install": "Install",

    "installer_messages.environment.classic.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Classic Editor",
    "installer_messages.environment.classic.title": "Classic Environment Editor",
    "installer_messages.environment.classic.save": "Save .env",
    "installer_messages.environment.classic.back": "Use Form Wizard",
    "installer_messages.environment.classic.install": "Save and Install",

    "installer_messages.environment.success": "Your .env file settings have been saved.",
    "installer_messages.environment.errors": "Unable to save the .env file, Please create it manually.",

    "installer_messages.install": "Install",
    "installer_messages.installed.success_log_message": "Laravel Installer successfully INSTALLED on ",

    "installer_messages.final.title": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.templateTitle": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.finished": "Application has been successfully installed.",
    "installer_messages.final.migration": "Migration &amp; Seed Console Output:",
    "installer_messages.final.console": "Application Console Output:",
    "installer_messages.final.log": "Installation Log Entry:",
    "installer_messages.final.env": "Final .env File:",
    "installer_messages.final.exit": "Click here to exit",

    "installer_messages.updater.title": "Laravel Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.title": "Welcome To The Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.message": "Welcome to the update wizard.",

    "installer_messages.updater.overview.title": "Overview",
    "installer_messages.updater.overview.message": "There is 1 update.|There are :number updates.",
    "installer_messages.updater.overview.install_updates": "Install Updates",
    "installer_messages.updater.final.title": "Finished",
    "installer_messages.updater.final.finished": "Application's database has been successfully updated.",
    "installer_messages.updater.final.exit": "Click here to exit",
    "installer_messages.updater.log.success_message": "Laravel Installer successfully UPDATED on "
}
